\input{../main}

\usetikzlibrary{external}
\begin{document}

 \teachermode\tagsmode
% \solmode
\printtrue


%% Это простая подборка её стоит давать на вечерней паре в первый день, 
%% чтобы все <<разогнались>>

\printtask{
\setcounter{notask}{1}
\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Вода}{10 класс}
  \setcounter{notask}{1}
  \libproblem{region}{2009-10-3}
  \libproblem{region}{2012-10-1}
  \libproblem{region}{2011-10-1}
  \clearpage
  \libproblem{region}{2013-10-3}
  \libproblem{region}{2013-10-1}
  \clearpage


\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Термодинамика}{10 класс}
  \setcounter{notask}{1}
  \libproblem{region}{2010-10-5}
  \libproblem{region}{2012-10-5}
  \libproblem{region}{2013-10-4}
  \clearpage
  \libproblem{region}{2017-10-4}
  \libproblem{region}{2018-10-4}  
  \clearpage
  

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Схемы}{10 класс}
  \setcounter{notask}{1}
  \libproblem{region}{2010-10-4}
  \libproblem{region}{2013-10-5}
  \libproblem{region}{2016-10-4}
  \clearpage
  \libproblem{region}{2018-10-5}
  \libproblem{region}{2019-10-3}
  %% Бонус
  % \libproblem{moscow(1986-2007)}{06.29}
  \clearpage

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Схемы 2}{10 класс}
  \setcounter{notask}{1}
  \libproblem{region}{2009-10-4}
  \libproblem{region}{2011-10-5}
  \libproblem{region}{2012-10-4}
  \libproblem{region}{2015-10-4}
  \libproblem{region}{2014-10-4}
  \libproblem{rayon}{2002-10-4}
  \clearpage

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Термодинамика 2}{10 класс}
  \setcounter{notask}{1}
  \libproblem{region}{2015-10-2}
  \libproblem{region}{2015-10-3}
  \libproblem{region}{2018-10-3}
  \clearpage
  \libproblem{region}{2019-10-4}
  \libproblem{region}{2020-10-3}
  \clearpage

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Механика}{10 класс}
  \setcounter{notask}{1}
  \libproblem{region}{2011-10-3}
  \libproblem{region}{2013-10-2}
  \libproblem{region}{2015-10-1}
  \clearpage
  \libproblem{region}{2015-10-5}
  \libproblem{region}{2019-10-5}
  \clearpage


\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Механика 2}{10 класс}
  \setcounter{notask}{1}
  \libproblem{region}{2011-10-2}
  \libproblem{region}{2012-10-3}
  \libproblem{region}{2016-10-1}
  \clearpage
  \libproblem{region}{2016-10-5}
  \libproblem{region}{2017-10-2} 
  \clearpage


\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Кинематика}{10 класс}
  \setcounter{notask}{1}
  \libproblem{region}{2009-10-1}
  \libproblem{region}{2012-10-2}
  \libproblem{region}{2016-10-2}
  \libproblem{region}{2018-10-1}
  \libproblem{region}{2019-10-1}
  %% Бонус
  % \libproblem{kvant}{1233}
  \clearpage

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Энергия 2}{10 класс}
  \setcounter{notask}{1}
  \libproblem{moscow-city}{2006-10-3} 
  \libproblem{slobodecki-orlov}{130}
  \libproblem{slobodecki-orlov}{307}
  \libproblem{savchenko}{2.3.46}
  \libproblem{savchenko}{2.3.47}
  \clearpage

\setcounter{notask}{1}
\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Термодинамика --- Бонус}{10 класс}
\libproblem{region}{2009-10-5}
\libproblem{moscow(1986-2007)}{2.41}
\libproblem{moscow(1986-2007)}{2.63}
\libproblem{okrug}{2005-10-2}
\libproblem{okrug}{2007-10-4}

}

\end{document}